政府依家不停諗方法洗晒啲錢佢

最近政府真係不停洗錢 經濟好都減利得稅

目的係盡快洗晒庫房 跟住就名正言順話靠大陸養

大條道理由大陸舞。為2047全面大陸化做準備

應該掉返轉
似科水買支那啲廢鋼多啲

你估真係唔駛交稅比中央

咁能大獲

你數下啲新聞就會見到 日日都有新聞講洗幾多錢 岩岩減利得稅 庫房又少收50億

前排無啦啦又話換垃圾桶 完全無必要 最近又話換渠蓋 又係無必要

起三跑 1400億
港珠澳 1100億
廣深高鐵 >800億
有冇人信中間冇利益輸送？

同駛響香港福利例如醫療開支比較下，然後自己參透下

好sad 點解個政府咁仆街
唔為人民謀福利，反而係削減
真心覺得香港啲政策做得好差
無論邊一方面都係 教育醫療社福工人公會etc
甚至呢個社會既資源同財富分配不均都係政府有份搞出嚟

灰

為咗消滅香港回歸前嘅人，乜都做得出，就係想你走，唔好再返來。
剩下來嘅，一係就整窮你同你一代，逼你做中國人，享受做中國人嘅榮耀。
至於儲備，中國一直都想要，最好搶清光，反正香港唔係親生仔，做乜要畀面？

推

絕望，有錢嗰班走得就走
窮人真係唔知點死

Ed 19野 用得幾多錢呀
搵野黎講

未有諗到咁遠住
更何況香港政府真係太有錢，用多都無咩所謂

林鄭大用特用 既用意係非常明顯：用錢收賣民心，之前個教育新資源撥款已經係一例
另外一點放水救香港經濟，香港呢兩三年開始 個人消費 企業投資慢慢縮緊，而委縮既部分就由政府開支填補
如果唔放多d錢，日後貿易戰一開打時香港民變就唔好啦
個人估計大約做5年到，林鄭只要維持到政局平穩5年就夠
到時可能係香港未日之期

好多人唔明，係共產黨眼中 香港人所擁有既都係黨「借」比你，要「還」
「我」之所以唔使香港人「還」都係因為你地仲幫到手賺外匯
既然日後我大天朝唔需要時，點解仲要「優待」你？

唔需要有兩個可能性
1. 中美決裂
2. 支那西部出事，再無經濟動力

咩料，d錢政府架？納稅人架

咁你問下政府做咩成日亂洗錢啦

明明人口增加咗（唔理係蝗定點，事實人口係多咗）
醫療住屋交通需求一定多咗，無可能唔增加開支
但係呢個政府有咁多錢反而係唔加甚至cut，係得d建制大陸有得抽水嘅野先加開支，醫療呢d無得抽水就cut，交通又唔買返d隧道淨係識玩＄2但係又唔設限搞到比繁忙時間正價搭車仲慘過以前（擺明收買廢老加送錢比小巴地鐵巴士），領展地鐵又wfc
根本利益輸送比起英國佬更加離譜同誇張